20號 poly理大聯校畢業禮既同學有咩打算

撞正10月20號大遊行 真係好唔想行禮
咁岩poly係紅隧隔離 想問下大家會唔會一齊塞爆紅隧

會
唔會

利申 行完禮 會join遊行

希望搞得成，埋土好多港豬

呢句真

唔好期望hall or su啲人會出泥，佢地基本上都唔撚會岀